呢個bno申請係咩意思？

我睇支那01咁講，咁係點？即係一係全家去，唔係就無得去；定係有bno家庭成員去申請，比號碼，唔跟號碼機就無得去

共匪01 記者中文語癌末期

應該係否則無法以稍後加入申請bno簽證

睇之前講，好似係有BNO嘅家人要一齊申請，但如果父母就可以留香港搵錢，搵夠先去英國。「太空人」